星期一就降魔的2.0

已經唔好睇

以本地電視水平計，第一輯算幾好

不過tvb而家咁仆衔，唔打算睇 2.0 了

完全唔會理tvb

個預告啲CG睇落已經開始連大陸都不如，
睇開美同韓劇，睇返本地真係覺得好尷尬

等一個星期就轉台睇林保怡
等唔切就而家上youku睇